屌，而家旺角戒嚴有乜分別，不如宣佈戒嚴令啦！

黑警死全家啦